7500 食價之謎研究

好多人都覺得7500食價嚴重
究竟食係邊食幾多呢 仲值唔值得買呢
眼見好多新手唔做功課 以下就簡單列2星期數據同小小總結比大家討論下

長hold收費係點計

長期hold除咗本身嘅管理費之外個人認為更大嘅問題就係磨蝕。

咩細解釋如下：

會唔會有機會樓主只係用3月近呢2個禮拜嘅數所以有偏差，因為之前都已經行咗一段比較長嘅升幅，我都係估估下，因為冇mark低

幾有趣嘅研究，啱啱粗略咁計一計：

2月17
HSI Close 27959 / 7500：6.3

3月13
HSI Close 24032／7500：8.3

同期
HSI ↓ 14.04%
7500↑ 31.74%

ratio= 2.26

利申：非打手，認真討論

用期指都差唔多
27852->23876 -14.28%
2.22倍

Lm

其實佢每日rebalancing都幾難計,
即使冇所謂管理費同埋買賣差價,
所以都係唔好過夜比較好

咁買賣手續費呢？

如果day trade 不如牛熊
7500 有個好處 係唔怕比大戶夾

管理費點計？價扣？

係 簡單地就係每日根據淨資產值NAV rebalancing 具體就真係要睇番上市/產品文件

再睇近3 4日 完全係亂9咁黎 點都砌唔到

師兄好有心機